希望Celine妹妹 唱太陽花 血染的風采 比連登仔聽

唔好淨係唱 我愛祖國 啦

連登眼中唱64同唱我愛祖國分別唔大